無同你講 你鐘咗個頭埋去係可憐

人地講到明放唔低重鐘埋去就係岸鳩啦

你想點

3q

留名